第一次見手足被捕 但真心笑出聲

有無手足同我一樣
內心respect

身材好好

gay

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

認真幾fit

好想奶巴打

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

又話無大隻佬gym佬去嘅

我錯喇